倫敦究竟有咩做？

為左場波去倫敦 之後個7日完全唔知做乜好
倫敦有咩好玩/好食/好睇嘅地方？

去博物館，london eye Big Ben出名既都去啦

除左睇波正日去球場之外，可以係非比賽日抽半日行stadium tour同係gift shop買精品

其實有咩玩

邊度有得夾公仔、玩機動遊戲

Afternoontea 到破產

公園訓草地 食tea

睇邊場？

british museum
london eye
tower bridge
buckingham palace
big ben
呢堆打卡地方點都去吓啦

想chill就hyde park坐草地都坐大半日

shopping就convent garden同oxford circus
不過其實真係幾悶 7日london時間太多

買London pass囉

我自己一定會去大英同London eye
仲有咩博物館好行？

但車路士個個好戇鳩

好人好者夾咩公仔啊屌

完全無諗過

本身有諗用一日黎行哂啲公園 想試下咩叫英國人生活

車路士對熱刺

D景點一兩日行哂
大把野香港都有得買
旅遊我覺得真心麻麻
不過係幾好住

有諗過自駕 但唔知揸車去邊好

其實買London pass好定oyster card好

景點多到行唔完喎

咁呢鋪仆街喇 我仲要去九日

例如呢？

Thorpe Park 今個月尾開返
你幾時黎6月仲有Ascot
同埋可以去York Cambridge Oxford 行下，坐火車好快到

通常去seaside 先有
Yarmouth 呀 Brighton 呀
不過都離倫敦幾遠，建議可以stay一晚，酒店可以平到20鎊都有b&b

同埋有d周圍移動既funfair
通常一兩個月就會搬比較難撞到

去九日倫敦 邊有咁多野做
出名景點樓上都講晒 不外乎係big ben london eye tower bridge個d
博物館除咗british museum之外natural history museum都幾好行
一係行下公園囉 hyde park／regents park
再唔係去west end睇下musical，倫敦d musical好值得睇，west end鳩行都夠行一日
你要食嘅咪burger and lobster, flat iron個堆
食下英式早餐 英式下午茶 fish and chips
鐘意行market食野可以去camden town個頭／borough market
再唔係咪買張火車飛去其他city玩一兩日囉 我個人好撚鐘意brighton

利申：住倫敦

d大路景點梗係少 幾日就行晒
無咁大路個d就真係多到行唔晒

夜晚可以去china town既賭場睇睇

有d 荷官都幾好波下
有d pr直情有樣有腳有波

果d museum
小弟最鍾意transport museum

而家喺機場準備番香港
如果係下個星期黎倫敦既話算你唔好彩
成個星期黎緊都落雨

算你好彩唔係上星期嚟

Shoreditch都幾好行 啲graffiti幾靚 又多market
橋底個 nomadic community garden好正好有feel
星期日仲有food market添

上星期直頭唔洗黎

睇下d大陸人輸錢

big ben整緊呀

我想打機去邊到有網巴?

賭下錢

去買套靚西裝返香港？

溝女

坐Eurostar去Paris

去Richmond park 睇鹿仔

去埋法蘭西囉

搭飛機返香港

睇完波就即飛

蒲

之前去倫敦就係做哂以上堆野
另外再揾日去埋mayfield lavender farm
好靚 影相一流

London pass 同oyster card 兩樣野

Oyster card一定要買 同八達通一樣
走嗰時可以退番做錢

London pass 嘅 如果你決定玩London 就最好買 去景點好多都要錢變唔洗錢 會慳好多

仲有 呢排啲櫻花開始開
Richmond park可以睇

利申：London J，今年未去 唔知有得睇未

近近地 Greenwich都有得睇
打算月尾去

好遠 我好懶 一遠就唔想去
連greenwich個頭都未去過

London 早上同下午好多地方去
反而夜晚真係得返 pub無其他

點解呢度好似講到冇嘢玩咁
但係我聽身邊啲朋友講去嗰邊洗費好大幾日都可以用成萬蚊
閒閒食餐飯都成舊水港紙

因為交通 住宿 食野 全部都貴

炒倫敦金

倫敦真係無啖好食
上次去玩都忍唔住要去唐人街食中菜

敦倫

Hyde park

一日去brighton
一日去oxford/cambridge

遠少少可以去埋bath

有咁多日 去下其他城市啦

去其他城市睇下囉 東歐最遠都係飛兩,三個鐘 順便去埋啦
定你一定要留係London?

。巨石陣 ，白崖

伸手黨

同你同期去 又係睇波 又係七日

戰爭博物館

巨石陣，去埋bath 睇羅馬浴場，呢個小鎮幾舒服

仲有西敏寺必去

去下附近bath cambridge之類嘅地方囉
我覺得london市中心，幾值得去下Greenwich

9日果d真係噟該咁
(倫敦3日+Paris4-5日)

我29/3-6/4

如果去遠啲去埋其他地方建唔建議自駕遊？

好

Noted

我29/3-6/4啊
我上網睇就過最高有12度 最低得1度 有時有雨咁
我唔知準唔準
我係好撚怕凍啲人黎 呢幾日香港啲天氣我都要著4-5件衫
仲諗緊好唔好去雞仔嘜買啲保暖內衣

Graffiti

整幾耐啊屌

我唔識賭錢

都好 知唔知咩價位到
女裝都有得整？

但London pass唔係都有得免費搭車咩？

希望啲櫻花挨到我去喇

我啲朋友都係咁同我講
佢地話之前去四日都已經悶到嘔

我諗好左要去試牛扒同龍蝦

咁都係得三日時間

感激不盡 我慢慢研究下你講嘅景點先

我買哂機票同book埋酒店都係倫敦
中間走幾日又返黎好似好浪費咁

我係
我上網睇左好多遊記 我都係諗唔到同搵唔到想去邊

又係車路士對熱刺？

我見有啲一日團去 值唔值？
都要成千幾蚊

會去望下嘅

Greenwich好多人都話要去

走個陣又要返黎倫敦走

我個時坐船去 另一番體驗

等我再上網睇睇先

咁London衰極都可以玩你兩三日啦

巴黎番倫敦嗰程幾百蚊咋，來回應該＄2000到，eurostar站市中心去市中心，計計埋埋三個鐘到（如果冇突然之間罷工），除非你住宿嗰度訂實改唔到

當時係成班朋友拎哂相機同腳架去影相
成班人去動力就強啲
你有機會都去睇下 真係好靚 同埋買下香薰
我用左訓得好咗好多!!!

乜都唔撚洗講 去shoreditch/Peckham 感受下街頭文化先 打卡呢d野留返比冇文化既阿燦做

星期三準時十二點入下議院

正喎 咁諗諗先 我成日瞓得唔好

我打咁多嘢你淨係問我一句自唔自駕遊
去遠啲即係去幾遠先 我覺得英國唔自駕都ok

值得去，不過應該有平D 唔洗千幾

睇阿狗
車太貴了

坐內陸機去第度玩好過

仲諗住專登行stadium tour

有朋友係lancaster 嗰邊讀書有間屋
如果到時靠佢到住係咪應該可以慳返好多錢？
都是想出倫敦先至搭車出去
定係計返日日搭車出去都差唔多

同埋倫敦多唔多香港果啲好靚嘅裝修或者風景bar/天台bar？
因為個個朋友都話嗰邊夜晚六七點打後好多鋪頭都閂晒得返少少餐廳
夜晚得返去蒲或者劈酒

我本身仲諗住買7日嘅London pass
聽完你地講 根本唔洗買咁多日

我住個到係朋友物業黎 講左住幾耐都係300鎊

好！！！！！

答問會我地入得去咖？

我有睇哂你打嘅野咖
我見你住倫敦所以想問埋你意見炸

因為我上網睇嘅一日團係包車接送 有lunch
去三個地方 同埋係中文團黎
我英文廢

Natural history museum
The studio of Harry Potter
St. Paul cathedral
Kensington place...
可答火車去下Brighton, seven sister...

兩張買左8000千幾

其實一開始我覺得自己去太短時間先無諗過搭內陸機去其他地方

我覺得自己上網睇覺得唔值

有朋友話去Bicester Village Outlet 值得行？
但我見全部係啲好貴嘅名牌.....

花一個鐘睇下由Charles I 到而家既歷史
由parliament square經whitehall去trafalgar square再經the mall去buckingham palace果段路慢慢睇下d街名同雕像
感受會深好多

如果夠腳骨力可以繼續行去hyde park
中途會有個雕塑寫住hong kong
係紀念二戰香港英軍

住倫敦 好多其他巴打已經講左

可以順路去埋oxford
Bicester唔係話特別平

車路士已經算係咁
阿仙奴同wembley仲on9
當然一定係曼聯做得最好

好多地方可以one day tour
好多巴打講brighton 但記得好天先好去
鐘意既話可以去埋southend

Golden tour個lunchbox你可以當無
不過windsor stonehenge roman bath淨係門票成本都五十鎊啦 算係咁

冇計 5月尾先去倫敦 唯有行stadium tour可以入球場望下

唔怪得

有冇人去過巴黎個outlet
諗緊行倫敦定巴黎嗰個

倫敦我指bicester

就你行程啦 睇下邊邊時間多

印象中golden tours中英價錢係一樣
不過中文都係普通話

Bicestor 好細，冇嘢食，半日行完

其實歐洲咁細，搭Eurostar 去轉巴黎唔好咩？

除非你好鐘意博物館館 如果唔係唔好買

Oyster

海外遊客好似比
去感受下氣氛

London pass 唔包免費公共交通工具

最多只係旅遊型開頂冇瓦遮頭嗰隻巴士tour

Oyster card 有分visitor Oyster card
幾唔錯 不過要預先上網買
同埋唔洗買oyster travel card (幾日內無限任搭）
因為visitor Oyster card 佢會有cap, 一日最多收£6.x
One day Travel card 要£12 一日
普通成人oyster card 一日就cap £13.x

總之 visitor oyster card最好

上年同一個時期去，以為無野做啦，點知日日都好多野行行到每日8點已經攰到要番酒店
我買左London pass
除左本身阿記stadium tour,仲有去埋車仔既
車仔有人帶唔可以周圍走，阿記自己跟point行留幾耐影幾耐相都得
仲有基本博物館，肯辛頓宮，好多地方你計埋計埋其實抵既
我個人推薦去sky garden,可以訂餐廳夜晚上去食飯睇夜景，CP值高

又有去呢間食阿根廷扒，對比香港真係又平又好食

反而去左間米芝連一星，覺得好垃圾

一定行唔晒，d公園大到仆街，可以橫跨幾個地鐵站

sky garden要book 記得早幾日book定 同早少少到

Lancaster is in northern England and it takes about three hours by train to go to London.

Made in North Korea: Everyday Graphics from the DPRK

Royal Academy of Arts - Charles I: King and Collector

China's First Emperor and the Terracotta Warriors (兵馬俑) - in Liverpool

lancaster西北喎 你想日日用六個鐘搭火車來回？
住返係倫敦啦 定你想講 lancaster gate

少 不過都有
例如duck and waffle開24小時 上面睇風景一流

見上面有巴打講sky garden
喂呢個正呀 我講漏咗
免費唔使錢（係上面食埋野另計）上網book定日期時間就去得
上面個景真係一流

但係價錢係咪貴香港幾倍？如果有埋shisha係咪仲貴
香港大部份都係想去飲杯cocktail平平哋百幾蚊咁就睇下風景Hea成晚

不過我上Google Map睇個圈差唔多周圍都係幾層嘅建築物 好少香港咁周圍高樓大廈
如果想去睇景會唔會去泰國仲好

唔該晒上網睇左
呢間係咪已經英國黎講算係最靚？
因為我上網睇個景就覺得一般，對比番香港果啲仲靚
可能咁高望落去全部d樓太矮得幾層冇香港望出去周圍咁多高樓大廈咁壯觀

係唔係最靚我判斷唔到 只可以講呢間好出名 都好多人上去
你想平d咪google 'late night restaurants in london' 搵下其他餐廳

大英帝國D食物係咪真係咁差

搵真正的倫敦金

Tate modern 都行一日啦

睇錯敦倫…

Brighton有咩地方去 除左pier and seven sister

勿做伸手黨
答你唔到 因為我去旅行好少要去齊晒景點 通常一切隨心
我鐘意brighton d街個格局 周圍行下食下野已經好開心
我可以拎埋本書係個石灘度對住個海坐一日

brough market
去chassington theme park 玩下過山車
Greenwich 睇下個鐘
Kew garden 睇花
去Epping 果邊有paintballing
Camden market 而家一般
brick lane la 多D 新野睇
portobello market 都幾有特色
應該夠玩7日

買金

London喺英國已經算少雨 陰天就英國例牌架啦 嚟英國追求朝氣你係咪去錯地方呀

巴打係咪都係一個去 我都係睇阿vs 成篤屎

同朋友去呀
你一個人去?? 一齊玩下囉

咁呢個我放棄了
仲要無錢買野

見你地咁講已經商量緊去巴黎

收到!

好!

真係去感受氣氛
因為我會聽唔明

我之前去倫敦10日
有3日係睇波同stadium tour
之後咪例牌果D景點,市集果類

阿記，熱刺，車仔，水晶宮都夠玩四日

我研究左好耐都唔知買乜好
好彩你直接同我講!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
感謝

收到!!!!!!!!!!!!!!!
上年同期天氣好唔好?

佢地D公園好似好舒服好正咁
最怕係落雨

好!!!!!!!!!!!!!!!!!

好詳盡

有兩日左右落雨，但唔算大，其他都ok
係陰天囉
以為會凍但都唔係好凍
但早晚同日頭溫差有d大

HEA行定追景點咁行?

除車仔其他都無興趣

我睇左天氣報告話最高12 最低得1
可信?

可能我上年高d啦
係落雨先凍少少
帶左手襪頸巾個d都無用到

Greenwich都可以玩一日
買張ryanair去埋蘇格蘭
再唔係去下哈利個studio
又可以去女王門口兜個圈聽下musical
成個eu最多野玩既地方你居然覺得冇野玩

陰天都唔緊要 好怕佢落雨 好無mood

因為我上網睇親都係大路景點
真心唔想去大路
我對今次旅行只想行下D小街 睇下人地點生活咁
如果有D特別少少無乜人知地方就最好

勁hea呀
又凍又落雨
hea下hea下一day咁
仲有日係聖誕,乜都無開

早兩日係倫敦番黎，去左6日。個人覺得倫敦可以睇既野大概可以分做四類：church, museum, park, market。如果你係鐘意睇景，或者好鐘意歷史既，你可以去行下British Museum, Science Museum, Natural History Museum, Hyde Park, Regent Park。否則你應該會覺得好悶，因為樣樣野都差唔多…

我個人得transport museum最好腸睇，好多interaction

我一個啊29-6/4 會係倫敦

如果有帶有帽既褸都ok，我個日無著，都幾唔方便
convert garden真心無野行

去theatre 睇musical

我31-5/4 係
你Plan好未

我復活去會唔會好D

買PASS一定會去行!

你係咪都要轉機

咁唯有帶風嬲 想扮靚D都無機會

貴唔貴?

9日嘅話 我會搭機落Amsterdam 同 Paris. London 2日夠哂

咁我都要PLAN下周圍去下先!

你去?

有無攻略?

Plan左少少 睇過下去咩景點 但搭車食咩個d未睇
你地豪遊定窮遊
有無tg?

我有啊

我搵頸巾包頭，好天真係唔同好多

一齊傾下

上年去左睇捧盃 留左7日 本身對倫敦景點無乜興趣 所以真係悶到pk

希望在明天

今年捧乜鬼野......

通常都係毛毛雨，冇乜野

希望好天

我係london住咗成年都無咩點玩，反而鍾意自己坐火車去其他地方， brighton好正

Day trip 去Brighton /Cambridge/ bath+Stonehenge

留名五月去6日
支持既球隊係作客 正路應該揀去主場stadium tour 定留London睇第二場
唔係為睇波去英國 冇得就指定場次

除左brighton呢?

上網睇過有 我覺得有D貴

留London睇第二場

你真係去過哂？
大英博物館一日我都行唔完
你兩日行哂乜野？

大英博物館真係行到腳跛

唔知呀,你睇天氣啦,同埋咪信D連登仔話咩香港濕凍世界級,你去果邊就知咩叫濕凍,帶定冷帽頸巾就無死

7日有點多喎

咁仆街喇 我都係衝定去買保暖內衣

我會再PLAN去其他地方

記住夜晚9點前好返酒店
唔係一陣比黑人一刀殺左你

你咁講 我諗起未買保險

你去自己用開果間銀行都有旅遊保險買

我個陣留左兩個星期
都係為左睇波
附近牛劍同愛丁堡可以去
Portobello market同埋格林威治都幾正
上面已經用左五日

垃圾HSBC唔想買

冇野做，唔係呱
camden, 雖然唔同左好多，都要去下
cambridge day trip, cycling or walking dead
bath day trip
china town
waterloo thames 兩邊 london eye>tate>westminsters
bicester village
wembley stadium bob moore 如果係有興趣的話

都唔講其他gallery 了
不過7 日都london, 搵flea market, legoland 果d 攝左佢

你係咪好早返酒店?

我住三區比較遠
同埋腳唔太好
全程慢慢行享受下

中間有一日係巴黎
我直程由鐵羅浮宮行去鐵塔

我住二都覺得遠........
我都想好似你咁行 感覺上行會多好多得著

與其係景點

倒不如就感受下人地個種生活態度同氣氛

係海德公園 訓下又一個下午

係劍橋搭下船仔又一日 (個日係條河度睇到有鴨仔上黎, 隔離有個男仔係度睇書, 幾有拍戲feel)

睇下街頭表演又兩粒鐘

兩個星期我都係岩岩好咋

當然啦~ 你要趕鴨仔都係一種選擇~ 無話岩同錯

除左去巴黎
我上次就買機票飛左去西班牙巴塞
唔貴
食住都平過倫敦
仲有聖家堂真係好正。

你住london?
邊得黎咁好心機
行咁耐真係冇心機仔細睇

雖然去個時都唔撚識邊個係Gaudi又對建築冇咩研究
但成個巴塞裡面佢d建築物真係幾搶眼

係
無聊無嘢做玩下 行完個刻真係好有成就感

原來咁多人去睇對熱狗果埸

車仔果個用London pass係咪去到先book？

係，但我唔記得左3點幾定4點係最後個轉，你最好查下
早d去到先訂左，有時間可以入博物館兜下，夠鐘先集合
佢個導賞員都講解得好清楚，最搞笑係個陣3月佢已經爆左比我地聽之後轉贊助商

個人而言阿記d紀念品貴車仔好多，車仔好多特價都好平，好似百幾二百HKD一個背襄
但阿記d衫同design靚好多

York

你係兩個人去倫敦？如果會停留七日嘅買National Rail嘅7days travelcard幾抵，因為佢除左七日任搭交通工具外，仲有個叫2for1優惠，好多收費境點都可以用一人價錢兩個人入（你當買一送一啦），例如例如St Paul Cathedral, Westminster Abbey依啲熱地點，就連車仔阿仙奴個stadium tour都有

另外，去到倫敦不得不睇返場歌劇，phantom ，孤星淚等超正

有冇依家巴打係倫敦

Thorpe park
Harry Potter studio
Sky garden
Copland club
Harrods
Selfridges

Coppa club
Brick lane

利申:係london讀左十年書既毒j

利申:係london讀左十年書既毒j - Do you manage to get Indefinite Leave to Remain (永久居留) in the UK?

BN

差d上官網訂左個tour
慳返兩豬幾蚊

Do you mean that you are a British Citizen?

車仔嘅話去到show張pass俾佢就得，佢就會俾張飛你，不過早少少到會好啲，萬一嗰團full哂都可以去博物館兜一轉等下一團

阿狗tour，除非你係阿仙奴死忠，如果唔係就唔去都罷

利申：阿狗，月頭去完凍到變雪條

我兩個都有去
阿記任你影，好free喎，行到我腳軟
車仔太快啦，不過講解都好清楚
但d牆仲貼住舊野，即係離哂隊既球員

Weed

我都係

我係咪識你